Теоретический вопрос

Опишите своими словами, что такое метод обьекта


Задание
Реализовать функцию для создания объекта "пользователь". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

Написать функцию createNewUser(), которая будет создавать и возвращать объект newUser.
При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.
Используя данные, введенные пользователем, создать объект newUser со свойствами firstName и lastName.
Добавить в объект newUser метод getLogin(), который будет возвращать первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, все в нижнем регистре (например, Ivan Kravchenko → ikravchenko).
Создать пользователя с помощью функции createNewUser(). Вызвать у пользователя функцию getLogin(). Вывести в консоль результат выполнения функции.


Необязательное задание продвинутой сложности:

Сделать так, чтобы свойства firstName и lastName нельзя было изменять напрямую. Создать функции-сеттеры setFirstName() и setLastName(), которые позволят изменить данные свойства.


Литература:

Объекты как ассоциативные массивы
Object.defineProperty()